想搞一個防止自殺論壇 邀請五位特首候選人出席發表佢地既睇法 大家點睇？

我可以出$10000 book場+各項雜費(咁當然最好r 到sponsor)
誠徵巴絲做MC/facilitator/media reception/fb live/backup 上YouTube
大家點睇？有無得諗？

p.s.係咪透過大學生book 大學lecture theatre 有特平價格？

認真po

支持

最緊要 點share出public睇

YouTube live/ fb live?

除非係天台做論壇, 否則個4隻龜蛋係唔會去

唔會出席啦

都未必既，如果搵到有巴絲係選委

無背景好難請到

聽日打去張超雄議員同邵家臻議員辦事處睇下佢地會唔會幫手先

網民力量

啲特首們理鳩得你地香港人自殺死哂佢

請埋吳克儉，等佢知道乜野叫祭旗

邊個係第五個？

其實改為討論香港教育，對教育局局長點睇仲有睇頭

r sponsor la support

咁都好 等長毛同個facilitator 爆seed鬧爆其餘4人

呢個應該係最難請

長毛

Round 2 你搞

聽日打俾賽馬會防止自殺研究中心先